Trysail討論區6 今日係全地球最黑暗既一日

弱智先打錯字

我個心好痛呀
就好似識左八年既女朋友突然講分手咁

1.點解改左名
人都唔係度

2. 呢度到底討論乜？
返工打卡
點解冇撚左3 4 ???

5. Trysail最多job係邊個?
夏仔: 唔識

6. Trysail最可愛係邊個?
戶松遙個屎忽

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?
???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)
識條友去左轉圈

9. 邊個唱solo最好聽
彩陽

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post
?????????????

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

sphere

新宅水豚一生推留名

4月5發售 水瀬いのり 1sr album Innocent flower
初回

通常

點解可以咁高質

第二幅圖有第3隻腳

關唔關你事呀

有幾多隻腳你都唔撚買架啦

Ching咁幽默

唔怪得同我地唔岩傾

3650？

有d似南條隻3650溝埋我隻垃圾3rd d 花。。。

咁冇肉。。。

町長d封面 迷唔落。。。

不過見過kkk初a 已經無野驚

你迷返初A吧

講還講呀CHING...

俾你地克服

點解要貼相
仲要貼係第一頁呀！！！！！！！！！！！！

呢張有d眼濕濕

攞景喳

町長d封面都唔掂唔通隻初b掂呀

愛美ching

又反夾帶

想問過氣組合繆斯林有無送花牌比禾地水豚

搵初b比。。。。。

橫濱返池袋搞左兩粒鐘

駁唔到....

町長++

派未

++

搵錯人派？

我各買一隻聽歌

派5th single未

買得一隻

町長1隻？

町長同maaya都係

hai...

屌你又影麵線...

Hi 我係會員LiSA呀~

【セットリスト(25日、26日両日分)】
M-1 Shiny drive, Moony dive
M-2 クラフト スイート ハート
M-3 アイマイ☆シェイキーハート

開場坐車出黎其實都算預料之內既不過作為開場黎講係算幾高汁..
クラフト スイート ハート 好玩呀! 跟住跳舞 jeng!
開場唔接ギミー！レボリューション既話 最岩就係接呢首

M-4 Resonant Heart
M-5 世界が形失くしても
M-6 North Child (※２５日公演)
M-6 Distorted World (※２６日公演)
M-7 創傷イノセンス

P社既過場SHOW高汁呀..MAAYA GIRL 屌打台上面果個
係有少少估唔到呢段舞出黎係唱Resonant Heart
North Child/Distorted World 好似係出車果段(忘了) day1個垃圾位又幾近車
創傷我諗連泉寶寶都嗌到傻撚左既話 個氣氛真係無得點輸了

M-8 Moment
M-9 TickTack…Bomb
M-10 5:00AM
M-11 金色の勇気 (※２５日公演)
M-11 Life is like a sunny day(※２６日公演)

呢part清1色慢歌 其實係排得有少少怪
不過出到黎係櫻色moment再飄花係幾令=.="(同埋私心幾鐘意呢首

TickTackBomb想聽段讀白好耐,終於聽到
仲有d撚樣成日想推個波上台 推到要個傻既自己推返個波落去

5:00AM雖然自己有份寫,不過無咩特別
排金色勇氣END呢PART慢歌算幾有心思..
DAY2就Life xxxx 夾吉他solo叫做試下新野(好似係)..條友連有凳坐都唔知...

M-12 モラトリアムダンスフロア
M-13 からっぽカプセル
M-14 クロスファイア

呢part件衫真係好尾機..見佢打個鼓都要用盡全力身都登佢辛苦
買果碌野淨係為左玩クロスファイア佢打棒球果段 真係好撚呃錢!!!!

M-15 Hello,1st contact!
M-16 ギミー！レボリューション
M-17 Smiling Spiral

仲有Hello 1st contact算估唔到..但係唔唱又好似無歌唱...
見到有呢首都g一定係接ギミー！レボリューション..
再接Smiling Spiral咁完左本番個氣氛真係推得幾好ge..
day1果陣可能坐on9位 所以見好似玩唔成人浪 day2本番果陣已經好好多

btw 著白色衫真係幾令..
DAY 2既話就好似多左D dancer同件衫好似BiBi咁著左光(好似係呢件,忘了)

EN-1 わたしのステージ
EN-2 高鳴りのソルフェージュ
EN-3 Hello, future contact!

encore第1首わたしのステージ襯埋個moon播果條片真係一絕
剪番哂本番影落d相黎播去夾呢首歌係幾感動..叫可以睇番睇過d乜鳩

完左呢首就公佈5th single 預左既..希望5月出吧 5月d錢鬆動d...

day2 公佈埋c/w..同上坂一齊唱..都唔g好事定壞事啦
假設到時ASL果D 2個一齊出既就多首歌唱吧..single cover無上坂就得

Hello, future contact! 唔講咁多..正!七彩顏色咁用黎完場夠開心

W EN-1 Smiling Spiral (26日公演のみ)

有人浪玩 又有舞玩 又全班staff出哂黎玩
係a.幾好睇b.好睇同c.唔錯既..day2仲開得埋個2階比人坐下算係幾意外..

Overall黎講 Maaya live係幾抵睇..最緊要係有男dancer呀! 夠猛!
歌路so far叫廣 ,雖然都係玩歌為主 但係慢歌都有ge,型歌都叫有首創傷...
+ Pony加持 製作上一定唔會差得去邊(唔計佢2日派同1個位比我既話...)

MC就反而唔算多..同埋FEEL到佢有D MC唔記得玩..1階 ARENA呢D都無叫

希望下次唔撞其他LIVE吧..咁就應該會多人少少
PONY見代代木撞水團水手都坐到咁既人數..下年話唔定會推上武道館呢個公廁..不過上之前搞返D細場TOUR好嘛...唔想睇粒點...

最後屌你 都係無左首WINTER HAS COME

利申 : 25去左睇水豚,26去左睇水手..
我上網見到拎黎分亨...

感謝分亨 射射

正！

8jai廢到比uo搞到返唔到工

屌 戶老闆廢到

Uo delay是常識

射射分享

好擔心8jai

謝謝分亨
上次聽左兩次winter has come已經好滿足

agger agger

8仔..

死咗？

懷念8jai

慘 物流狗比轉運屌打...

8jai 無死

放工先打卡。。。

好萌 おっふ

on9

🤢

🤤

come on james! 成熟D啦

🙄

...

知你淨係鐘意成熟既老女人啦！

收聲啦

I am not talking about the 年齡

so u like 心態上老
no關年齡事

你幾時死

有返隻耳仔果時就會死

咁又永生

高音甜納？

屌你條垃圾提個live
又唔撚出detail 快撚d死啦

太young...?

個tour乜鳩名嚟

No ar...

後生正

屌你早場開早少少都唔撚得
點趕去睇水手牙

又有煩惱?

學禾大佬唔得閒先

我去路過水手都唔傷害耳仔

岩牙 水手正

慘 mochin

點解你地唔跟E巨學分身

+1+1

學到我就係佢啦

學唔嚟

唉屌 有平g票先再諗

垃圾uo 唔開米加sale

慘 早知唔入625金住

又後悔

攞上tc賣

最多唔返東京姐 好似係

邊有人買..

定價以下

睇埋星期六最後係who先

遠藤bb

人地果排生日 難d

都冇生日event 好似係

pony

町長一生推留名

你唔覺得你好肉酸？

至小我唔會retweet當睇左！
我真係睇！支持

辣殺

又用生命值硬接

又轉生了？

Hi

覺唔覺上面班人好on9...

U2

米on9拉ok?=.=

居然敢話我老闆。。。

大佬都唔係大哂嫁！

町長有幾張特都幾高質

麥麥加推

人地認 又買碟 又唔使用生命值換
加咪加！

Who?

無落契約怕什麼

有錢人先加推....

我down..

你比錢down hi res...

你們就是這樣

好彩我單推泉狗

你也是

no

🤡

🖕🏻

😶

下午好！
晚了寫了，
不過Sphere演唱會，
2天的時間順利地結束了！
來到的各位，
非常感謝大家！ ！
噢噢噢噢，好開心呢！
太開心了 太開心了，
會一直想念著代代木的。
與大家度過的時光，
真的很寶貴，
與Miracle互相呼應著，
好幾次地這樣想到。
初次站在代代木上是20歲的時候。
大家的祝賀使我很感動，
回想起來就像是昨天發生的那樣。
更忘不了在這個時候演唱了カラフルダイアリー的回憶，
在這次的演唱會的單獨演唱的部分裡也演唱了。
壽Dash就是從這裡開始的呢。
而且曾經有著颱風濺起的直擊，
在BEST live裡也有著mission in truck，
還有首次嘗試的Sphere Fes。
每一個都有著滿滿的回憶。
特別是想起大家的很多的笑容。
每個人也有著各種各樣的回憶，
不過在裡面有著屬於4個人的回憶，
是最強的，強大的，無敵的。
對於各位來說，
也是有著那樣的回憶的話 我會感到很開心的。
而且這次有著重要的事情要說出來。
Sphere會在從6月開始的巡迴演唱會之後，
面向著2019年的10週年，
會進入音樂活動的充電期。
因為在第一天是由我說出來，
所以如果煽動了而使大家感到不安的話，
很抱歉。
但是，
把這個事情說出來，
是不想影響到當時場上的高漲情緒...。
不管哪個都不是解散呢！
我們是非常樂觀地展望著未來的，
用了這1個答案來回答，
感到了Sphere的可能性正逐漸地展開著。
那個，同時在充電期間也是，
當然還是會作為1名聲優 演出者，
作為歌手而進行著活動。
還會在Sphere10週年的時候，
把POWER UP了的大家聚集在一起，
為了在充電期間也能得到非常棒的經驗，
完成很多的製作活動而努力加油的。
Sphere在進入那個充電期間之前也發表了巡迴演唱活動呢！ ！
「LAWSON presents Sphere live tour 2017 “We are SPHERE!!!!” 」
這次很厲害呢。 。 。
神奈川
北海道
福岡
靜岡
宮城
大阪
東京
德島
富山
埼玉
台灣
愛知
因為這個時機能有著初次去到的地方而感到很幸福，
有著久違的會場和地方也感到很開心呢。
有著全國，
更有面向著世界的巡迴演唱就好像做夢一樣。
很感激。 。 。
這次巡迴演唱的標題是“We are SPHERE!!!!”，
不用說我們就是Sphere，
不過是堂堂正正的Sphere，
能挺起胸膛對一直以來應援著的各位說到，
這是多虧了有著支持著的大家在呢。
因為那樣的各位也是Sphere的一員，
所以希望大家也能挺起胸膛地說道“We are SPHERE!!!!”呢！
是以這種想法來決定標題的。
與全國的，
還有全世界的“We are SPHERE!!!!”的各位見面，
從現在起就很期待著呢。
現在，
在sphere portal square上提前預訂受理中。
因為這次也有著附有門票的周邊，
所以要查看一下哦☆
也就是說，
Miracle Sphere再一次地，
真的非常感謝大家！ ！ ！ ！
那個景色一生都不會忘記的。
在今後也一直會是我們的"Home"的代代木，
非常喜歡呢。
很感謝到現在為止的時光，
在今後的Sphere也請多多指教呢！
p.s.
今天的照片是，在第2天拿到的，
360度照相機的照片。
好漂亮哦～！ ！ [圖片]

姐係10周年先再返代代木收皮

too long didn't read

Up乜鳩呀

問壽仔

會唔會遲下無嘢撈架

揮駝揮駝

其實呢個post除左頭個版應該都冇其他野睇

我認真討論

想睇咩嘢 初A?

初A+初B

通常嘅係咪新3650？

一次過黎啦

jeng🤤

廢到...

梳

笑左 想知sony個封面仲有冇得再頹

有無手足要sme飛

你地真係好高要求。。。

我寧願頂住個桃都唔要月亮🌝

佢地。。。

頂住個桃都叫有意思呀。。。

🌝🌕🌝🌕

個人都夠on9,個封面仲on9

on9先正

得你迷哂d on9

有who ar

麥記無板雞重可以食咩

yes

好難想像有人食m記唔係3號chan

熱咖啡牙

原來東山都25了

熱咖啡 熱咖啡☕️

me++

係咪要 比個code你自己入

jo my boss

上班？

午安老闆

慘 喜多村

還我遠藤🤢

🤣

喜多村起碼識先

預左唔得閒啦

聽過一首。。。

唔夠社畜

又串我唔係日本

呢加已經係老女人既年紀 jeng🤤

生完日放假刀吾比。。。

hi

開心放工！

你覆緊邊個...

退坑個個。。。

真係退左...

慘 得禾得一個ac

我都係

Same

==

+1

+2

5月尾🤔

幾時先可以一齊撚泉狗

6月尾一齊睇LiSA吧

有張A1サイズ...典算

ok

i love monday!

pony d it狗整好個網未

On9

專迷on9

no gay la...
一齊回...

快過你覆

差1秒

Gay夠未

好萌

no gay 小妹la...

小妹係百合

Les 夠未

原來呢到除左小妹仲有其他姐姐

老女人就老女人啦

又黎。。先工作了

加油

中哂幕張同ssa我著住件法打波吧

唔中sphere 我買件superme黎燒吧

唔中咪可以去sme

點知sme撞小6

小6出哂日程==

燈到天醬上半年無碟出

呢排拎左天醬果袋黎返工就停工
繼續用先

5巧甘

拎到引退

唔知邊個話sony出碟跟順序出
真係燈撚到仆街

下隻係咪就夏川2nd single

學埋你班仆街玩SKIP..

天醬而家個樣係咪咁？

我天醬推！

我幫sony打破傳統！

其實我小6激推黎！

應該係咁

記得上次食飯我燈過もちょ會撞町長開live果期出！

咁就應該唔會撞啦！

遠藤寶P live首reborn live真係世界級...

PONY IT狗搞2日都整唔好個網

唔好咁啦你

諗住睇小6 點G果個P LIVE矛佢
巧傷心...

唔好放棄自己。。。

由我一早無左隻耳開始已經放棄左。。。

2位no on9啦

仲未有得買相

pony ha ball

PONY ITDOG

買未？

仲貴過張機票 天啊

買全員集合已經一萬

仲要睇下邊d買埋大相
可以買多set物販

冇位擺

希望冇太多張岩

想買a1

張張都要咁大?

得全員a1咋嘛

咁大攞嚟做牆紙咩

都影唔到我 是但買日算

合照

咁大張緊係用黎做地布

咁都敢拎出黎賣

拍mv!

Jeng!!

ging.....

高音準

816 not found....

404...

笑自己冇fans個場空哂

話香港同上海場404 not found吧

雖然你地不時侮辱RUBY,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既RUBY係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡RUBY的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

咪撚柒啦

吊...

豊崎愛生: 5月31日、15thシングル「ハニー＆ループス」の発売が決定!! TVアニメ「プリプリちぃちゃん!!」エンディングテーマ #sphere

天醬比個老既拎左個5月尾。。。

仲有嘢做架

你知道你係鍾意愛生架。。。

hi ant

我迷高....

訓左無睇戰姬出新1期比高xxx唱ed未？

dinlo

Hi un

hi un

屌

哈

Hi all

yao fly...

有無手足幫我殺哂d吸血鬼

用蒜頭同十字架？

mochin la

用錢只會被佢吸

連真礼都出台壓

小妹唔出台壓係咪可以飛少次

唔要

😭

jo boss

早呀老闆

上司又放假🤤🤤🤤

🙃

Cfu ging...

9up都有人信。。。
Btw no moon ok?...

到pc比人bin返....

佢追風眼

無啦啦打風係急d

唔係點影風眼。。。

又飛...

dim buy?

你要咪幫你買

又金石堂+++

已經無錢買返1月d野

有中文卡送 又有中文歌詞本 jeng!

lm睇同一張特就咁加字

有中文歌詞已經夠

中文歌名 jeng! 上午5時！

渣車入戲院?

有幸見到Yu Cfu

今日都好早呀 老闆

楠xxxx呢

收到風去咗睇怪獸娘 gao

老牛怪獸向住我噴火啊!

42歲了...

go go power rangers

ching又轉生...

又有得4點食飯

慘牙

HI

發現條友4月無野配
係咪7月新番新番先有pcik up

唔通有..

我愛花陽我愛hanayo 佢係我老婆
佢係我既生..命.. 佢係我既我既生命
佢係我既靈魂
冇左佢我食唔落飯唔好同我爭!

.....

100隻碟？

買未?

佢要食曬花陽種啲飯咋

返工返到傻左。。。

唔係留工番到傻左,係放工太想念上班的時間先傻左

Ching掛住返工掛到打錯字

SOR中文差...

淨係識日文。。。

me only sic ying man....

sick ying man...god...

留意到今日冇人推星期一果個POST..

掛住JOE仔想回家了

joe仔鎖左門

我有推...

CHISIN JOE仔比返愛麗絲個AC我
決定回家了

發覺你地LAST個POST TOPIC都唔肯放過人

ON9 即刻2nd single...

我回家開個天醬topic吧!

呢個post之後天醬就無出過碟...

村ching不嬲垃圾

究竟邊個post開始轉名...

諗起5th果陣一日3個post..

呢加爆到都偷笑啦...

打卡典爆牙..

其實以前都係我地呢個時間單機幾頁...

成班老屎忽又係度想當年

無野做 搵野9up下...

定係等小妹黎返個嘔心貼圖時間

不好

新屎忽留名

幾多年前...

貼遠藤寶寶吧

我好似save咗你地呢邊都幾經典嘅一張圖
個陣好似每個post都見到

求分亨

某人瞪大對眼個幅

。。。

......

不如貼返活潑仔算

發覺個imgur ac唔可以亂咁login..

幾耐無用過imgur...

呢d野都搵到。。。

可惜你地gaylo

好似齊晒果堆圖...

[

On9...

hi wu where

正

sor禁錯..

貼還貼 貼第張得唔得。。。

( Show Blocked User - 飯田里穂 )

屌又系你

sphere討論區去左邊

你出去開個1

下個我轉返名咪得 反正都係返工打卡

開個愛奈推討論區吧

賣高登老牛名ac 5000

幾時開aikyan討論區

你自己扭到善仔果日

夾到果日吧

我助長日本經濟發展=.=

所以你4月借彩香再去夾...

我睇悠衣子 唔好屈我

合埋一隻眼?

支持好女仔

彩香？

即刻靜左...

我開吧

OK

work

jo

weak

No咁

我願意用比你地貼小6去換取唔貼呢張。。。

我女友

這麼醜的妞

下個1001叫我

好耐無見呢句野

你以後不回來了?

有小鹿嘅圖得呢張

可唔可以ＣＵＴ淨小鹿先

又bin

迷里

同一秒

我轉左推啦

呢加推會員果個唔推佢了

。。。唔好咁

.......

お申込みいただき、誠にありがとうございました。
厳正な抽選を行いました結果、当選されましたことをお知らせいたします。おめでとうございます。
楠田亜衣奈 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR
2017/08/10 18:30 東京 中野サンプラザホール
全席指定 2枚 ￥15,000

都係出返去先

佢2個冇得救

仲有無手足係單推

單推會員楠XXXX

新一頁

我善仔推

有無手足單推

聽講suddy 單推水瀬

單推泉狗HERE

冇錢做dd

我DD

無人想知佢d野

關我撚事咩

你班仆街又恰人

梨刀友粉=.=

我無視ja

點解唔見咗#797
搵人整整佢啦

咪恰人啦

夏仔淨係識回

夏仔：關你撚事

別屈
夏仔友善的

由2個月冇人回band dream post到而家日日都見到個post
夏仔

我都出名友善

估唔到你都友善

話緊你個人

?????????????

?????

？

?

乜原來你都有留意？

真係最早

8jai是無敵的

早憎人遲到

Jeng🤤

叫我渡邊曜老公

角吾角sphere好撚廢
由武道館縮到代代木再縮落d鳩場

係資源嘅錯

係世界既錯

代代木唔係大過武道館？

武道館個朵響過代代木

無人會話上代代木叻叻豬吧...
武道館就有...

武道館呢d上一次就夠啦 名銜黎架姐
之後緊係瘋狂開大場搵錢

點解個album名咁長
「すべてが大切な出会い～Meeting with you creates myself～」

特色

有無手足立定FLAG

是撚但啦 泉狗派果陣就會認得

10年果陣上WFC...

啱呀

？？？
咩黎？

我地SPHERE已經唔需要靠邊個場搞去證明自己

終於知戶狗個頭邊度黎

你100隻g持

屌你6點都未到就揮手

同一日我切小6食

你地班傻9

得佢傻鳩

唔使去

冇我名 唔洗去

同2

第2彈先算

睇b站同RT當去左asl算了

又無啦啦有場夜場...

咩嚟？

唔知

佢逼我比錢

吸血鬼牙

比返d錢我牙

有無手足呢排成日比人打劫🚬？

飯隻飯係咪專登要我路過佢

屌 你呢加出貨係咩心態

人?

到左

覺唔覺你地成日遲到

人納

夾緊band

我bass

我drum

迷到

收雲呢拿餅乾$20一舊

8jai(唔迷彩香)

我ROSELIA NOT PPP=.="

改左名 唔好再屈我

Roselia +++

6月30 GO?

+++

有無手足教分身

食招式機器32

學唔到...

唔去咪唔洗分

收到風要去113號道路執

你用秘傳02帶我去執ok?

我唔識秘傳02
不過我識招式機器44

姐係訓一訓個銀包就回滿....？

佢個銀包卡比獸咁漲...

。。。又屈

用秘傳07算

Sleep la🤢

又有得睇人課金！

yes!

=.=

hi boss

明天加油

今天都未完

泉狗唱歌真係好好聽

j jor u

Why...

jeng

Jeng

其實小妹唱歌都幾勁 但係點解個樣咁柒?

開post

Trysail討論區7 返工打卡

打卡區7 順便討論下trysail ?

但係你迷..

努力工作

2017年 3月28 晴
我好鐘意返工

敢放工就死定了！

yes my boss

早晨

返水豚區柒啦清

已買水豚bd

Rich

垃圾先睇=.=

轉咗推唔叫花陽啦？

所以你咪睇

識我都知我高質。。。

咁得閒玩ig

唔係live都屌？

好耐無見過hime同chipjai
想問係咪煮左黎食

搵唔到食係咁

唔係live就唔好屌啦

叫我友希那

認同ching

希望堀清都唔好係d on9時間開live

Sor...fb有留底ok？

無屌

ig live...

法國今日連條底底都係藍色

圖?

使唔使迷天迷到咁牙

屌 乜就1001

俾機會你開

不了 要同你約炮

你開吧

1000